{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032034",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051016",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "르메르디앙 서울 명동"
    },
    "text": "2022年に韓国ソウル明洞にオープンするセンチュリーモダンデザインホテルは5つ星ホテルとして有名です。 このホテルはヨーロッパのフレンチ感性と情熱を込めて自由な雰囲気を追求します。 ホテルは計200室の客室を保有しており、高層に位置するプールからは南山ビューが鑑賞できます。 ロビーラウンジではコーヒー文化をリードし、ハンドメイドジェラートやワールドクラスビュッフェなどのクリエイティブな料理や飲み物をご提供しています。 近くには様々な駅があり、交通が便利です。 このホテルは韓国語で案内を提供しています。 ホテルの竣工年は2022年です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "センチュリーモダンデザインホテル"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "5つ星ホテルです"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "韓国ソウル明洞にあります"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "200室です"
        },
        {
            "question": "プールから何が鑑賞できますか？",
            "answer": "南山ビューが鑑賞できます"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "ハンドメイドジェラートやワールドクラスビュッフェなどのクリエイティブな料理や飲み物を提供しています"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気を追求していますか？",
            "answer": "ヨーロッパのフレンチ感性と情熱を込めて自由な雰囲気を追求しています"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには様々な駅があります"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "韓国語で案内を提供しています"
        },
        {
            "question": "このホテルの竣工年はいつですか？",
            "answer": "2022年です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 250
    }
}